警方承認一直用緊致命武力 ！！

10月1
開實彈嘅警員 被示威者用棍 鐵枝 士巴拿攻擊
因生命受到威脅而開槍
用棍同鐵枝 追打警察係致命武力？
圍歐 同打頭係致命武力

如果係—>咁以往警察用警棍追打示威者 甚至打頭部 開布袋彈 射頭 就唔係最低/ 適合武力
而係一直用緊致命武力

如果唔係—> 點解有必要開實彈？

同佢講logic 哂氣啦

這就是真相了

不嬲雙重標準架啦

我唔知d記者係咪真係咁廢
成日問親d問題都無攻擊力
樓主呢d先係記者要問既問題丫嘛

承認左一直都係致命武力 謀殺 示威者 而非最低/適當武力

定示威者嘅命 就冇價值？

我好想有機會問佢地
但記者朋友 一直無人問

好想有記者朋友問依個問題 一定答唔到

依家個記招 咁嚴重講今次受致命武力危險

其實時時刻刻都發生喺示威者上

究竟係警方雙重標準問題 定 去人化 人權 人命價值問題？

承認左一直都係致命武力 謀殺 示威者 而非最低/適當武力

定示威者嘅命 就冇價值？

吞槍自殺都係致命武力，幾時開槍射自己阻止

驚就唔好當差啦，屌

推到有記者問

人地射中心口，佢話射中肩頭，你唔好話射中。。。。件衫過少少

照番佢地講個套 我地覺得自己同其他市民生命受到威脅 都可以用致命武力攻擊黑警狗

推到記者朋友問

承認左一直都係致命武力 謀殺 示威者 而非最低/適當武力

定示威者嘅命 就冇價值？

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

無錯 咁受到致命武力攻擊 可以用實彈
示威者 受致命武力攻擊 係咪可以反擊？

又唔係第一次玩搬龍門

我都想講

記者要問

：示威者支棍勁啲

記者朋友！！！！

佢地一班冇自制能力毫不專業既垃圾
根本唔配拎槍
台灣警方指出如果係防暴警,係唔俾帶配槍同實彈

今日中環行街冇人講???文宣呢???國際線呢??

推

推呀
屌你老母

可唔可以文宣呀?!!!

市民得把口都屈到你襲警
佢地角度應該popo用核彈先叫致命武力

推比記者問

唔好唔記得，狗係full gear，打幾下就話生命威脅？咁市民無裝，打人既時候又無唸市民會唔會生命受威脅？

講依d道理有用既班狗一早收左皮啦唉

佢打人就係適當力,
你打佢就係致命武力
已FC

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

有道理

要嚇到人唔肯出黎

開槍係最有效果

唔係做乜擺好架勢先街去人群

佢咪答一句警員受過專業訓練咪收皮

中肯啲講就係你唔出世唔使俾我屌添

市民冇受過訓練 邊可能夠力打死人啊

一定要問！

冇事就專業訓練
有事就情況混亂

班仆街會答你
「每件事都要獨立去睇, 咁樣比較並唔合適」

佢打你就得

SHOW NUMBER又唔見佢獨立睇

屌
佢想開槍就開槍
打人就打人
反正就係要我地死

真係唔可以再忍

你老豆當日唔中出，咁令壽堂宜家就唔會比人屌喇！

10.1沙田冇人知嘅戰線

咪就係

推到記者問

啱
所以我起完你底就...
Show Blocked User - 蒼井優

落街既街坊係搞事？ 咁你就咪撚落街

Push

因果由國、容港治己

dklm
棍 鐵支 士把拿都係致命武器 要開槍打
咁下次全世界拎刀拎斧頭算啦

咁on9都講得出駁都廢事啦
定係你認同佢講嘅嘢？

毅進仔logic係咁上下

一係佢就承認以往用警棍圍毆示威者係致命武力
一係就承認今次示威者無用致命武力但佢用槍擊殺人
YOU CANT HAVE IT BOTH WAYS

如果佢可以公開講明雙重標準 咁就係文宣時候

其次 呢位巴打講得好

無錯 就係點答都係錯！！！ 所以想記者朋友幫手問

中肯啲講就係回應五大訴求咪冇人上街

佢地會話POPO用警棍受過專業訓練 所以係最低武力

仲有 721 同之後荃灣北角炮台山都有白衫人 福建佬攞鐵通圍毆人
咁路過嘅黑警見到咁致命嘅武力 有人生命受到重大威脅嘅電光火石間 點解係掂行掂過 無攞枝槍出黎射頭射心口？
即係佢承認黑警條命就係命？ 市民條命受威脅就唔撚洗理啦？

推到有記者問為止

阿sir驚唔驚畀人制裁

721呢？831呢？

( Show Blocked User - 春代革命 )

屌你老母爭取番應有權利俾你講到好似冇嘢搵嘢做咁，block

佢係冇logic, 但咬緊呢點可以凸顯警方既暴力，比d有少少logic既中間派聽

中肯d講就係你單機啦

其實係 警察打頭係致命武力 佢地都知 所以先成日話要調查下先 好似爆眼女 好大機會判致命武力

推俾記者問

今時今日仲中間派嗰啲根本就係冷血嘅勝利球迷

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

亦都有好多人問，我已經很幫你哋擋子彈，點解啲和你飛ng行出嚟呢
我只係想講一句(雖然我唔可以代表其他和你飛)就係我寧願呢場運動輸，我都唔想有手足受傷或者因為咁樣而坐監, 冇咗咁善良嘅你哋咁淨返嘅香港又有乜嘢意義呢

push

正確d來講，佢地係淺藍離地和平派

哈哈，呀蛇嬲豬要上黎發洩牙？抆你枝BB槍出黎fei鳩我囉 出街小心啲呀，隨時麻包袋你老婆仔女呀契弟，低等賤畜condom仔

但也有係由藍轉緊黃既

只要有記者朋友問到
無論點答 都可以做新文宣

藍尸：dllm

佢會話個陣打示威者既頭係電光火石之間專業既判斷

中肯d講我當日唔係屌你老母，你就唔係到

文宣！推喔

又係你條仆街

講真係無謂聽個記者會 。
答嗰個戇鳩，問嗰個又係咁上下，我都係打下飛機好過睇個冇野睇嘅記者會啦。
其實我都唔明個記者會擺明係唔會答你地班記者問題，你班記者係咪應該拎佢黎當係消息發佈平台多過真係問埋D 阿媽係女人嘅問題呀。
望到班狗好燥，望到班濕鳩記者仲燥

警方由69開始已經過
鐵枝雨傘係致命武力啦
岩岩瞓醒? 呢個point記者都講到臭啦
次次popo都係照話
「由於暴徒使用鐵枝，磚頭，雨傘等致命武力，所以我地警方使用低殺傷力武器，利用橡膠子彈，催淚彈，海棉子彈，布袋彈，警棍等等...」

中肯啲講你老母聽朝唔好出街就唔會比車車死

受到非致命攻擊->要用高少少武力->用致命攻擊

唔好慣唔好麻木呀大佬

狗邊識logic

然後仲好意思屌返人雙重標準

真

中肯啲講港共支共唔係咁撚on9就冇人出黎搞事

9月7係大埔墟站打到頭穿 成地血果個中六生
叫佢承認係致命武力 謀殺

我代警方總結一句

呢3個月，我地一個錯都無犯到。完美

推呀

自推

同警察講logic
Failed

記者可以咬準啲，反正都係要去點解唔做

WA

次次打到人頭破血流 好明顯係致命武力
叫佢搵番琴日比人圍果個防暴犬
對比下傷勢